原來DC 小丑 都換左人

Jared Leto好地地做咩換

DC執柒左佢啦

睇完Harley quinn FF嘅joker之後gay咗

個時又話換
之後又唔換
依家又換啦？

source???

trailer都出左咁耐依家先黎講

人地上年9月已經出過teaser 你而家先知

Warner Bros. Pictures 在上年 7 月時便確認開拍 Joker 原創電影，Joaquin Phoenix 簽約確認成為新一任 Joker，並在 DCEU 英雄世界觀中獨立發展出個人電影，電影劇本由導演 Todd Phillip 與 Scott Silver 共同編寫，故事會描述從沒在 DC 電影世界裡出現過的小丑黑暗面，探索這位被社會忽視的人。電影在上年 9 月便開始在紐約開拍，12 月時宣佈正式殺青，而昨晚 Warner Bros. Pictures 便突發宣佈，將於今晚帶來《Joker》的前導預告，同告更釋出電影海報，Joker 衣着便是向 1982 年 Martin Scorsese 的《The King of Comedy》致敬，而電影將於 10 月 3 日盛大獻映。有關《Joker》前導預告，我們 HYPEBEAST 將緊貼追蹤，各位不妨留意着報導。

與此同時亦可留意其他資訊如走進《Avengers: Endgame 復仇者聯盟：終局之戰》發佈全新特別片段，以及 HYPEBEAST 直擊的 UNIQLO and alexanderwang 全新 AIRism 聯乘發佈會，也可順道留意一番。

今晚出預告

屌你拍完先知換左人
DC 真係夠撚曬抵調

呢套好似唔關DCEU事

唔好意思真係唔知

獨立電影一個joker
birds of prey又一個joker
電視劇最近又一個新造型既joekr

未拍前已經知啦
低咩調

樓主你指既係邊個joker?

即係DC 依家套套戲都係獨立？

birds or prey既小丑又真係係呢幾日有消息話jared leto放棄角色

呢啲人物角色無限復活～睇到厭

birds of prey會係dceu, 但joker又真係好大機會會換人

咁快出黎澄清

快啲上

佢都有上連登

呢個joker唔係DCEU入面, 同之前個joker冇抵觸

Joaquin Phoenix >>>>>>>>Jared Leto

Ching係邊度收消息

之前又話搵李安納度做既？

與此同時亦可留意其他資訊如走進《Avengers: Endgame 復仇者聯盟：終局之戰》發佈全新特別片段

兩個唔同既joker黎。

Joaquin Phoenix >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
~~
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Jared Leto

全文重點

唔(一定)係換，係spin off，不過亦好大可能唔會再請Jared Leto做

其實講下邊個留好過啦

拍Joker 冇蝙蝠俠比佢玩 可以點拍？

Why 唔搵佢做？

拍前傳

真係唔知wb想點十鳩幾個唔同宇宙

Heath Ledger >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Jared Leto

Jack nicholson最接近原著

企鵝人呢？
我細個睇覺得好恐怖

口碑極差，Suicide Squad本身口碑又差，Jared Leto寄安全套之類既行為比人屌

姐係李安納度 係最佳人選啦

無問題，本身漫畫入邊，Batman 坐上莫比烏斯之椅後，張椅話俾佢知係有3個Joker 既，咁咪啱啱好囉

其實 DC joker有三個，唔知DC係咪玩緊呢套

最後跌落個化學池到變joker

搵Tommy Wiseau做新Joker一定可以拯救返成個DC

Jared Leto做既joker 對我好有意思
求下你比返佢做

Jared Leto 好似會幫 Marvel 拍 Morbius

Sony

有咩意思？